<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>985 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</title><link>https://logyj.github.io/tags/985/</link><description>Recent content in 985 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</description><generator>Hugo -- 0.125.5</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Thu, 02 May 2024 20:08:20 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://logyj.github.io/tags/985/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>消除分享欲</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-02-%E6%B6%88%E9%99%A4%E5%88%86%E4%BA%AB%E6%AC%B2/</link><pubDate>Thu, 02 May 2024 20:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-02-%E6%B6%88%E9%99%A4%E5%88%86%E4%BA%AB%E6%AC%B2/</guid><description>🌤
**人一定要消除分享欲！分享欲也不知道是什么时候有的，可能是看了太多的报告和组会（其实组会他们也都偷着藏着不好好讲生怕你听懂了学去）自己也想分享。但问题是你免费不求回报地对别人分享了高质量有用的知识。别人又会怎样对你？？？在985圈层的长时间混迹让我对这个问题有了新的认知。**下面说说：
今天在公众号技术交流群中有人问 如何在两个4090显卡48G显存上微调大模型的问题？我看到后对他如何同时使用两个4090非常感兴趣，想着和他分享一下在问下他互相学习，因为我有2个4090一直没有找到好的并行处理架构。我就把我所在的高端GPU技术交流群里顶尖公司技术人员分享的Llama3大模型微调的资料转给他，顺便问他的服务器是什么硬件配置。他收到大模型微调资料后很是开心但是我私聊他咨询服务器配置时他却敷衍了事，说是学校配的他也不知道，我说你可以用命令看一下主板配置信息，结果我等了一天就无视我了。怎么遇到的全是这种人品！！！我打开微信一看他还发朋友圈宣传他们的顶会论文，结果一看是西安交通大学利物浦大学的垃圾，我算是开了眼了。你一个润人还在国内的圈子混，和汉奸有什么区别。交的高价学费走公开的特殊通道上大学就罢了，你这吃里爬外的垃圾本就是汉奸，我竟然还指望你分享。以后加微信聊天都要先看一下朋友圈，没有朋友圈的仅聊天。朋友圈里是洋垃圾汉奸的直接删掉。还加什么微信，他妈的真是脏了我的手。
还有一个月前，也是看到某位同事（这个同事很有意思，下一次专门开个系列讲，他最牛逼的就是全国知名房地产政策评论人然后数学考零分，这都不是及格不及格的问题，那是零分他还竟然敢去卖房子）朋友圈分享政策解读心得就和他说你把文件给我发一下我也看看，结果他说之前发的太多了不记得了，你是数学不好不是记忆不好。这种傻逼我真是服了！国家的有些政策他还是别解读了吧，这样国将不国！哈哈哈！
还有就是同事之间，刚开始接触大家很陌生有一个相互熟悉起来慢慢建立好感的时期很短半年到几个月吧，就在这段时间大家和和气气有什么问题可以认真交流，相互分享也都很真诚。慢慢到后面我就发现他们不愿意和我分享了。讲话也是套话，不愿意透漏有用的信息还想套你的知识和有用的信息。这样的人有好几个，他们个体的年龄、性格、社会经验等分布差异很大，从这就可以看出他们的认知成熟度很高而且很早。
最后，从小我就对帮助别人、分享知识和工作经验这方面的认知不够成熟。总想着助人为乐、乐于助人。这他妈是小学、初中、高中老师的评语写得太多了，每次全是助人为乐、乐于助人、喜欢帮助同学、热爱班集体。这PUA和思想钢印一样。越到后面越吃亏，不管自己过得好还是过得不好总想帮帮这个帮帮那个，给别人说说这个说说那个。最后反观自己才是那个傻逼🤸‍♂️！！！最后吃亏的总是自己！！！一定要消除分享欲！现在知识很多，自己学就好，想分享就整理好写书出书。把这些知识变成真正对自己有用的东西！能够让自己成长、进步、幸福的东西！！！自己把自己的事情做好，把自己的日子过好，去他妈的助人为乐，助你妈！！！操！傻逼玩意！！！
消除分享欲！杜绝助人情节！让自己好起来！</description></item><item><title>985里何止只有两面人</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-30-985%E9%87%8C%E4%BD%95%E6%AD%A2%E5%8F%AA%E6%9C%89%E4%B8%A4%E9%9D%A2%E4%BA%BA/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2024 12:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-30-985%E9%87%8C%E4%BD%95%E6%AD%A2%E5%8F%AA%E6%9C%89%E4%B8%A4%E9%9D%A2%E4%BA%BA/</guid><description>🌤
最近各大媒体、自媒体平台报道美国30多所顶尖高校纷纷举行示威游行还说这是当代美国青年的五四运动，示威游行原因可以查询各大搜索引擎这里不再赘述。但这才是人性的光！看到美国顶尖高校学生的行为我觉得人类还有希望！
说回985，在人性前面985顶尖高校青年学生并没有美国青年学生的觉悟。反倒是2022年5月期间开始985顶尖高校青年学生开始在校内游行示威，当时他们在场打出的口号竟是 封校不让出校限制自由、学校期末考试安排没有留出足够复习时间、课程设计和期末考试紧挨着导致成绩差GPA低影响出国留学申请等等类似鸡毛蒜皮的事情。甚至周恩来的学校的学生竟然用周恩来骂国民党的话来骂自己的学校因疫情封校是“自觉于社会”。2022年后半年10-11月全国高校类似的游行原因更是如此，甚至有的学校成立了党委保卫部。
看到这里我们不说疫情也不说中东冲突，我们在这里只看中国和美国当代顶尖高校青年的思想追求。从他们的动机、游行的原因就可以看出马克思说的是对的。在物质资料极大丰富的时候，人的精神境界极大提高，美国的青年们可以为了正义与和平去奋不顾身地抗议。但是为了人类的正义与和平、为了心中的光，美国青年们却再现了一百年前中国青年的五四运动精神，让我看到了一百年前先辈们为什么奋不顾身的原因，让我明白了学习材料中那句中国人民最终选择的意义，更让我看到了人性的恶。
985里何止只有两面人，他们为了自身利益可以干任何事情，可以有千变万化的面。千万不要陷入国家投入大量资源是在培养人民公仆、国家建设者和接班人的误区。因为这些人心中没有主义、更没有为国家和民族奋斗的理想。他们一有机会就会润出去，所有的一切只为了自己。这就是最悲哀。所以在学界也好也是业界也罢，急功近利和趋炎附势都是主流，被各种卡脖子也就不奇怪了。但是不否认这样也能推动进步，就如引入马斯克的特斯拉一样，即便是自私自利拿钱办事他们也能做出东西，但是关键性、基础性的问题靠急功近利是解决不了的，该卡的时候还是会被卡。只不过现在中国强大，他们卡的是技术，一百年前的他们卡的是中国老百姓的命、卡的是中华民族的存亡，他们甚至要彻底灭绝那个古老的国家和民族。
所以要在千变万化的时代和社会中看清这一切才能不迷失自己，更重要的是不要上当、不要被他们套路。</description></item><item><title>一流985的恶心见闻录(持续更新)</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</link><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</guid><description>2024年4月21日晚23:10 985公司跺脚上楼的傻逼又回来跺脚了 上个5层的楼跺脚的声音比你妈逼都响！！！这就是个傻逼！！！
一直持续到1点还有几个傻逼陆续跺脚上楼！！！你们的人生路就这么沉重不堪吗？你们几个傻逼没有任何勇气抬起脚走好人生路吗？怪不得中国汉奸多，跺脚害人可以，抬头勇敢向前不行！！！我操！！！
2024年4月18日 一流985公司竟有买鸡蛋还要插队的垃圾 早上在公司食堂排队，等到我时身后一人直接走到窗口前买鸡蛋，你他妈眼睛瞎了吗？十几个人的队伍你在我后面排了不少于2分钟，最后前面就我一人时你就插。你不是喜欢插吗？你他妈前面有十几个人的时候怎么不插，你怕直接插到前面第一个被后面十几个人插吗？？？表面看着人畜无害的结果坏到骨子里，真他妈是个没教养的。
还有昨天卖饭的也是，看见排到我了结果走到旁边的窗口了，你卖饭就好好卖，卖个饭还挑三拣四的！！！能不能专业一点！！！
2023年12月19日 985公司中上楼如上坟怪现象 最近20多天感觉公司宿舍门口晚上11:00-1:00楼梯间的上楼梯跺脚声音很大，通过现场观察（听见跺脚声就出去跟随五米远观察）分析如下：
声音 跺脚声音来源：楼梯上每天走的人很多，但是跺脚声很明显的有5-10位左右（晚11点多躺床上睡觉能被吵醒的量级），说明大多数人正常走路的声音是听不到的。侧面说明这5-10位的上楼梯是异常的。 声音产生的物理机制：很简单鞋和楼梯地面碰撞产生声音。楼梯是水泥的作为固定变量。鞋确切地说是人穿着的鞋，影响因素① 鞋底的材质是软还是硬；② 人上楼梯跺脚的力度。 典型观察对象数据： 从所住楼层、体形（体重影响走路形态）、外表穿着（表现性格）、鞋（声音来源因素）、跺脚噪声等级（表征跺脚力度，5级：1级正常、2级可接受、3级噪声、4级较吵影响阅读、5级影响睡眠）、楼道内走路表现（非上楼条件下的差异）方面分析进而从物理、心理得出初步结论
观察对象 观察次数 楼层 身形 外表 鞋 跺脚噪声等级 跺脚特色 楼道内表现 观察结果 对象1 6 5 瘦高180cm 全黑连帽外衣 正常 5++ 全过程超重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，足见该生内心阴暗。 对象2 3 5 中等170cm 正常穿衣 正常 5 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，总体功力没有对象1跺脚厉害，但同样可见该生内心阴暗。 对象3 4 5 中等175cm 黑色衣物 鞋底偏硬，直接能从声音听出鞋底材质很硬。 4+ 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，楼道内正常走路但鞋的因素明显，故意穿硬底鞋上楼还故意制造噪声，上楼时明知是硬底鞋不注意收力且故意跺脚可见该生素质极差、内心阴暗。 对象4 3 5 瘦小160cm 暗色衣物 正常 4 全过程绕路跺脚 不正常 从北侧楼梯间上楼，跟随观察实际在其宿舍在楼南侧，故意从北侧楼梯间上楼跺脚制造噪音足见内心阴暗。 对象5 3 3 瘦小160cm- 亮色衣物五官是典型南方小男人、笑嘻嘻的和洪梓荣一样。 不正常，专门打了铁掌 5 全过程铁掌跺脚 正常 故意穿打了铁掌的鞋上楼，上楼时用铁掌故意撞击楼梯，噪声清脆响亮，跟随观察其换上拖鞋打水泡面上楼也是故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象6 3 5 中等170cm 听声音 正常 5 全过程三步一跺脚 正常 故意上楼时用连步上楼最后一脚落下使劲重重跺一脚，上楼有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象7 2 4 4+ 全过程铁掌步步跺脚三步一超重跺脚 正常 上楼时故意重跺脚，且有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 结论 身形瘦小、面相不和善给人感觉苦逼、穿衣怪异、鞋子选择怪异、不同环境下行为差异巨大的这些人心里阴暗，不要和上述人交往。</description></item></channel></rss>