<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>金融恶 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</title><link>https://logyj.github.io/tags/%E9%87%91%E8%9E%8D%E6%81%B6/</link><description>Recent content in 金融恶 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</description><generator>Hugo -- 0.126.1</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 11:36:12 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://logyj.github.io/tags/%E9%87%91%E8%9E%8D%E6%81%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>人性的恶-金融篇(持续更新)</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-22-%E4%BA%BA%E6%80%A7%E7%9A%84%E6%81%B6-%E9%87%91%E8%9E%8D%E7%AF%87%E6%8C%81%E7%BB%AD%E6%9B%B4%E6%96%B0-/</link><pubDate>Wed, 22 May 2024 11:36:12 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-22-%E4%BA%BA%E6%80%A7%E7%9A%84%E6%81%B6-%E9%87%91%E8%9E%8D%E7%AF%87%E6%8C%81%E7%BB%AD%E6%9B%B4%E6%96%B0-/</guid><description>2024年5月7日 日元近期暴跌时间思考 A股市场惊现神预言 巧合还是内幕交易?
每日经济新闻报道称：5月20日，南京化纤股价上演“天地板”，公司股价短短一分钟内从涨停到跌停，引发了市场的广泛关注和质疑。诡异的是，竟有股民当天提前发帖精准预言了南京化纤的跌停。5月21日，A股又见神预言，这次是中通客车。5月21日12点46分，有股民称，“我是庄一点二十拉涨停。”午间开盘后，中通客车震荡抬升，13点14分出现一波大幅拉升，短暂回调后，13点20分又再次拉升，13点21分涨停封板。
如果说偶尔一次预言还说的过去，但最近几日连续的“小作文”出现，不得不让人感慨确实神奇，尤其是精准的卡点上，也不得不让人怀疑背后有坐庄以及内幕交易的嫌疑。
涨跌停竟然能否精准预测？
实际上，对于A股市场的“预测”并不稀奇，尤其是在炒预期的市场当中，对于“消息”方面的嗅觉，股市总是最敏感的。以往市场运行过程中，多有关于事件、政策等多方面的传言等，而市场往往称其为“小作文”。事后证明，无风不起浪，除了一些毫无根据的“小作文”干扰市场之外，也的确有一些“小作文”对短期市场走势起到了一定的影响。
不过，相比于以往“小作文”的不确定性，此次市场的预言可谓精准，而且能在日内很短的时间内得到验证，进一步增加了“小作文”的影响力和可信度。如此，市场涨跌停都能预测的传闻不胫而走！
巧合还是内幕交易？
针对网络“精准预测”， 监管火速出手，并启动交易核查。21日晚上，沪深交易所分别发表通报，依规对相关账户采取限制交易的监管措施。根据21世纪经济报道对南京化纤变盘神预言人的采访显示，所谓的预言只是预测、未实盘操作股票。如此看，貌似有一定的巧合，但来连续两日，不同人对多只个股精准的卡点预测，可能就不仅仅是巧合可以说的过去了。
有人说，这可能是庄家所为，涉及内幕交易。但实际上，随着监管的严格，目前股市内幕交易的概率很低，因为很容易被追踪和察觉，结果可能是得不偿失。因此，我们猜测，类似这种情形的，很有可能是“游资”所为。A股市场有众多的游资，而这些游资一般喜欢操作一些中小市值的个股，并且经常会在网络上进行一些“消息”的释放。而近期市场多次的精准卡点，除了巧合，也有可能是游资的“手段”。但其背后的目的，往往可能是为了吸引资金进入，从而自己进行出货。而这种行为，往往出现在一些走势异常的个股身上。
因此，随着交易所的深夜出手能看出，近期市场连续出现的精准预期事件或许并非巧合，背后更多的可能是其他人的别有用心。对于这类网络预测，投资者应保持清醒头脑，不要盲目跟风，谨防被带入陷阱。而作为管理层以及监管层，应该加大对可能干扰市场和投资者的非逻辑性预言予以打击，维护市场正常的交易秩序。
2024年5月7日 日元近期暴跌时间思考 最近日元暴跌到1美元兑160日元，前一个月各路自媒体都在宣传，甚至有的博主还自己买理财做空日元。但是2021年巴菲特大批投资日元的时候1美元兑100日元那时候没见自媒体这么疯狂，现在1美元兑160日元时大家都很疯狂。就连普通人都知道日元大跌日本东西便宜。哈哈哈！
所以还是那个现象，当农民工和普通人都知道要投资股市、黄金、期货、比特币的时候说明资本已经准备套现离场了。这个规律什么时候都没变。
2019-2020年的石油、黄金、钯金都是这样，最牛逼的就是2020年3月的中国银行原油宝。**什么你不理财财不理你那就是屁话！**一定要记住钱是省出来的不是投资出来的，这就是真理！
当一般的普通人、大货车司机、出租车司机都知道要投资时说明这又是个坑。
当国家都在大肆宣传各种行业利好、开始各种政策利好的时候说明这个行业就是不行了。
这就是普通人的理财真理，你把钱好好存在银行不要动，这就是盈利，因为其他人已经赔光了！</description></item></channel></rss>