<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>人性恶 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</title><link>https://logyj.github.io/tags/%E4%BA%BA%E6%80%A7%E6%81%B6/</link><description>Recent content in 人性恶 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</description><generator>Hugo -- 0.125.5</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 20:08:20 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://logyj.github.io/tags/%E4%BA%BA%E6%80%A7%E6%81%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>消除分享欲</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-03-%E6%B6%88%E9%99%A4%E5%88%86%E4%BA%AB%E6%AC%B2/</link><pubDate>Fri, 03 May 2024 20:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-03-%E6%B6%88%E9%99%A4%E5%88%86%E4%BA%AB%E6%AC%B2/</guid><description>🌤
做人原则：分享是反人性的，人一定要消除分享欲！乐于分享本质上是一种助人为乐的情节，但是在竞争如此激烈的当今社会助人为乐或者无私地分享知识真的是对的吗？如果是对的为什么在985及以上、社会精英这样的圈层环境里竟然如此地假。他们为什么不愿意说真话呢！
分享欲也不知道是什么时候有的，可能是看了太多的报告和组会自己也想分享。但问题是你免费不求回报地对别人分享了高质量有用的知识。别人又会怎样对你？？？在985圈层的长时间混迹让我对这个问题有了新的认知。
注：社会精英大佬和清北985一流高校的人应邀作报告实际上给了很高的出场费并不是我们想当然的免费报告。其次职场中各种组会他们也都偷着藏着不好好本质、不讲真材实料的干货，生怕你听懂了学去抢他们的饭碗，这也不是我们想当然的高学历的人品道德就高就应该无私奉献。
记住一定要按社会运行的本质逻辑去思考！不要代入先入为主的价值观和意识形态（例如，社会主义国家的老百姓和精英就是道德高尚的人）。
今天在公众号技术交流群中有人问 如何在两个4090显卡48G显存上微调大模型的问题？我看到后对他如何同时使用两个4090非常感兴趣，想着和他分享一下在问下他互相学习，因为我有2个4090一直没有找到好的并行处理架构。我就把我所在的高端GPU技术交流群里顶尖公司技术人员分享的Llama3大模型微调的资料转给他，顺便问他的服务器是什么硬件配置。他收到大模型微调资料后很是开心但是我私聊他咨询服务器配置时他却敷衍了事，说是学校配的他也不知道，我说你可以用命令看一下主板配置信息，结果我等了一天就无视我了。怎么遇到的全是这种人品！！！我打开微信一看他还发朋友圈宣传他们的顶会论文，结果一看是西安交通大学利物浦大学的垃圾，我算是开了眼了。你一个润人还在国内的圈子混，和汉奸有什么区别。交的高价学费走公开的特殊通道上大学就罢了，你这吃里爬外的垃圾本就是汉奸，我竟然还指望你分享。以后加微信聊天都要先看一下朋友圈，没有朋友圈的仅聊天。朋友圈里是洋垃圾汉奸的直接删掉。还加什么微信，他妈的真是脏了我的手。
上面的事情还有一个现象，就是这个技术交流群里有很多国际业界精英华人大佬例如国际一流大学美国华盛顿大学的等等，为什么他们对这个西交利物浦垃圾的求助视而不见？为什么我真情实意的帮助别人，后面我需要帮助时反被前面受助的人无视？
复盘这件事情，按社会运行的本质逻辑思考，应该是价值交换，我应该通过预设条件套取他的服务器硬件配置信息，例如我先看看你的服务器硬件配置我再帮你找找相关的资料。先要获取然后看获取的价值再给予对方对应或者更低价值的信息，因为我已经占有我想要的信息所以没必要付出更多，不要想着互相帮助后期拉近关系，事情和朋友那么多，怎么维护得过来又哪来这么多资源去维护这些看似有用实则无用的垃圾。
还有一个月前，也是看到某位同事（这个同事很有意思，下一次专门开个系列讲，他最牛逼的就是全国知名房地产政策评论人然后数学考零分，这都不是及格不及格的问题，那是零分他还竟然敢去卖房子）朋友圈分享政策解读心得就和他说你把文件给我发一下我也看看，结果他说之前发的太多了不记得了，你是数学不好不是记忆不好。这种傻逼我真是服了！国家的有些政策他还是别解读了吧，这样国将不国！哈哈哈！
还有就是同事之间，刚开始接触大家很陌生有一个相互熟悉起来慢慢建立好感的时期很短半年到几个月吧，就在这段时间大家和和气气有什么问题可以认真交流，相互分享也都很真诚。慢慢到后面我就发现他们不愿意和我分享了。讲话也是套话，不愿意透漏有用的信息还想套你的知识和有用的信息。这样的人有好几个，他们个体的年龄、性格、社会经验等分布差异很大，从这就可以看出他们的认知成熟度很高而且很早。
最后，从小我就对帮助别人、分享知识和工作经验这方面的认知不够成熟。总想着助人为乐、乐于助人。这他妈是小学、初中、高中老师的评语写得太多了，每次全是助人为乐、乐于助人、喜欢帮助同学、热爱班集体。这PUA和思想钢印一样。越到后面越吃亏，不管自己过得好还是过得不好总想帮帮这个帮帮那个，给别人说说这个说说那个。最后反观自己才是那个傻逼🤸‍♂️！！！最后吃亏的总是自己！！！一定要消除分享欲！现在知识很多，自己学就好，想分享就整理好写书出书。把这些知识变成真正对自己有用的东西！能够让自己成长、进步、幸福的东西！！！自己把自己的事情做好，把自己的日子过好，去他妈的助人为乐，助你妈！！！操！傻逼玩意！！！
消除分享欲！杜绝助人情节！让自己好起来！</description></item><item><title>亲人是人渣该怎么办</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-03-%E6%9C%80%E4%BA%B2%E4%BA%BA%E6%98%AF%E4%BA%BA%E6%B8%A3%E8%AF%A5%E6%80%8E%E4%B9%88%E5%8A%9E/</link><pubDate>Fri, 03 May 2024 18:53:13 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-03-%E6%9C%80%E4%BA%B2%E4%BA%BA%E6%98%AF%E4%BA%BA%E6%B8%A3%E8%AF%A5%E6%80%8E%E4%B9%88%E5%8A%9E/</guid><description>🌤</description></item><item><title>恶母-破坏亲生儿子婚姻</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-02-%E6%81%B6%E6%AF%8D-%E7%A0%B4%E5%9D%8F%E4%BA%B2%E7%94%9F%E5%84%BF%E5%AD%90%E5%A9%9A%E5%A7%BB/</link><pubDate>Thu, 02 May 2024 23:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-02-%E6%81%B6%E6%AF%8D-%E7%A0%B4%E5%9D%8F%E4%BA%B2%E7%94%9F%E5%84%BF%E5%AD%90%E5%A9%9A%E5%A7%BB/</guid><description>🌤 五一假期第二天，今天天气很好但是我心里很寒冷💤💔💤！！！
鉴于最近遇到的事情，我准备开一个恶母系列。记录我亲生母亲的恶行🔪！！！
关于恶母命名 我本想用畜生母亲、烂婊子母亲等恶劣的词汇来表达我对她的憎恨，但这些词对于她的种种恶行来说还是太肤浅了。畜生是对于一般厌恶的人的称呼，在《西游记》里孙悟空和妖怪们这么叫可以，但是他们的行为只是简单的坏。烂婊子这个词是父亲被她活活逼死后，我回老家看爷爷奶奶时爷爷奶奶对她咒骂时使用的，这个词我觉得还是轻了，Cover不住她让两个老人家白发人送黑发人。所以我再三思考查阅古代类似情况也只找到最严重的恶逆，但在中国古代的封禁社会里只有子女杀父母长辈叫恶逆，父母杀亲生子女最多刺配甚至没有极刑，很庆幸我生在新中国。所以我把逆去了留下了恶，但是这一个字远不够她做下的那些罪大恶极的事情。恶母系列文中就用爷爷奶奶的烂婊子称呼她，恶母还是太书面。
事情的起因“钱” 背景，我离家2000公里工作，烂婊子经营四辆拖板大货车拉机械设备。
事情，去年12月救灾用车，要加油每天7000元左右的油钱。前后共16万。烂婊子没钱垫付油钱政府救灾的活就干不了（干政府的活的套路大家都懂，政府不结账只能垫付油钱、司机工资和维护费用）。结果烂婊子就逼我要钱，烂婊子郑重承诺过年前政府会结账，她每次打电话都说政府落实了，我也电话录音。但这些看似保险的做法实际上只是==对自己亲生儿子的杀猪盘、诈骗套路而已==。每次都说落实了，从1月底拖、过完年、3月底、五一前。但是借钱的时候说的很明白，和政府落实了很多次，政府也都是郑重承诺。
政府的郑重承诺，到底谁撒了谎 救灾修路的活前后20天，投入7万的油钱，大型重载卡车很费油，四辆车一天的油钱就要5000-7000。开始政府就说1月底一定结款，新闻说中央拨款2个亿用于救灾。春节前说年后结款，接着拖到3月底前，然后接着拖到五一劳动节前。最后政府的会话就是没钱没办法。
到底是人的问题还是体制的问题？但就救灾结款的问题我们简单分析一下，如果政府的人前面说的是真话那后面为什么没钱？？？如果政府的人后面说的没钱是真话为什么前面说的钱一定会落实？？？如果政府的人前后说的都是真话那钱去哪了？？？如果前面的假设都不成立，烂婊子是否对我进行了计算机安全中经典的中间人攻击，不管怎样烂婊子一定知道事情的真相。
烂婊子装可怜道德绑架借钱 前面油钱70000。过年前烂婊子要给4个司机发工资40000、付修车费10000、付房租20000没钱，就硬逼着刷信用卡7万。
烂婊子逼我要房租时装可怜说自己搬到临街店面里住去。又哭又装可怜，还说房东不容易，房东离婚后一个女人带着孩子要生活要给孩子补课等等。烂婊子为什么每次打电话都说这些和我无关的事情。每次电话我录音烂婊子她就说这些事情。原因如下：
==我的意思你借钱就正常借钱，不要和我说别人爹在医院要做手术、别人孩子高考要补课、别人回家过年要生活等等。我又不是见死不救的人、我也不是害的别人生活困难的人。我是一个道德感很强的人==
==烂婊子把人性玩得很透！！！她通过道德绑架的方式PUA我给我的精神造成了很大的困扰。她对我很了解，我是一个道德感很强的人（克己复礼，为人心地善良，就是前一个博客说的乐于助人）。烂婊子利用我的道德感强的弱点通过道德绑架式的借钱方式，这就是烂婊子每次能骗到钱的原因。==
==你一定要把乐于助人消除掉，在当今的社会不要有助人情节，那些人和你非亲非故你为什么要帮助他们，天底下需要帮助的人多了你能绑过来吗？你有多大能力去帮？你自己的老婆孩子谁来照顾！！！（严厉地质问你自己，你他妈的怎么想的，自己的老婆孩子还生活在底层，你凭什么去帮助别人）==
烂婊子干的恶事 五一到了钱一直没有还。从4月30日开始就和烂婊子协商如何处理这16万，这16万是我刷信用卡借给烂婊子的。三个月分期先息后本，5月底就要还本金。她就是不还，中间陆续几十次给了我2万，就是微信那种每次500、200。这种还钱方式最是我受不了的，我一刷信用卡少的10000多的50000，她这个烂婊子恶心死人了，我日你妈你200元也转，你他妈攒够1000也好2000也好你再转，你妈了个逼的200也转。我日你妈了个逼。
和她协商这个钱怎么还，我说你一个人单独住100多平米两室两厅的房子租金高一个月2000+。我就说你换小点的把租金退了1万给我、政府不结款你让四个司机多少退一点钱回来，结果烂婊子把我骂了一顿，她说她不住一个月1000的房子，还说司机比我重要。==我听了她说的我很气愤，我日你妈，你个烂婊子，你自己要高消费春节海南旅游、到处吃喝玩乐，你没钱还我。你日你妈，你这个烂货你有啥活的。==
我为什这么气愤！！！！！！你日你妈，你个烂逼你他妈还是人吗？？？？从2014年我工作开始，那时烂婊子刚50岁，她就逼我要养老钱。2015年烂婊子到我对象单位找她们经理借钱3万因为这个事情差点和媳妇分手。2017年硬逼着我要刷信用卡10万否则带着她欠的高利贷到我家来砸我家。2018年你个烂逼活活把我爸逼死，你硬逼着我爸离婚把唯一的一套65平市区的房子给你，你卖了你去还高利贷，我爸孤苦伶仃一个人租房子过了半年肺癌就活活病死了。我日你全家。你烂婊子全家怎么不死绝！！！为什么老天爷不惩罚坏人！！！老天爷你不公！！！这种畜生做了那么多的坏事你为什么不让她去死！！！老天爷你眼睛瞎了吗！！！
他做的坏事太多了，今天就说破坏我婚姻的事情。
烂婊子破坏我的婚姻 我让她还钱，就说还钱的事，她说她为了给我还钱她去医院做护工一天260元挣钱。又开始卖惨装可怜！！！你2个月前海南旅游吃喝玩乐的时候呢！！！
我说你不要去我家里看我儿子，你在医院把不好的东西带到我家里，带给我儿子！！！我这么说有错吗？？？我说你也不要到幼儿园去接我儿子，你这样不好！！！我这么说有错吗？？？
==烂婊子恶毒地咒骂我，烂婊子知道我在离家2000公里的地方工作而且长时间不在家，但是她说出了最恶毒的话。你知道你媳妇每天真加班到8、9点吗！！！==
她质问我！！！烂婊子知道我的软肋！！！烂婊子很了解我！！！她专门说出了那句话**==你媳妇真的在加班吗？？？==**
==这句话比骂我什么更难听的都要恶毒！！！她知道我离家远我很想家、很想儿子、很想媳妇！！！她知道我媳妇对我不是特别好！！！她知道一切，但是她还是说出了那句话！！！==
==听到那句话的瞬间我就破防了我想哭！！！瞬间我就像个乖宝宝一样恳求妈妈的答案，我不要钱了，我只求她说出真相，她看到我媳妇晚上和别的男人逛街了、她看到我的媳妇和别的男人开房了、她看到我媳妇上了别的男人的车了。==
瞬间我就觉得我的婚姻的不幸开始了！！！我孩子像我一样开始被父母不幸的婚姻所折磨一辈子！！！
我一个人在外地心里憋得慌，下午和媳妇打电话就说起了这件事，可想而知影响的严重，我媳妇打电话给烂婊子，烂婊子却说她什么也没说。==烂婊子想继续伪装，好在毁了我的婚姻后继续在精神上虐待我的孩子。==
老天爷！！！你睁开眼好好看看！！！我父亲在他38岁的时候被这个烂婊子背叛，烂婊子当着我的面把她的男人带回家过夜，我受不了打电话告诉了远在千里之外工作的父亲。如今我38岁，烂婊子也要毁了我的婚姻！！！
从我打电话给我父亲时，我就开始切身体会父母婚姻不幸带给我的伤害！！！他们的婚姻不幸并不是一般的，烂婊子在精神上控制我的父亲。
逼我父亲把每个月的退休工资给她。烂婊子的理由她要创业开印刷厂为了那个家挣钱。就和骗我投资买卡车跑运输一样。用理财投资为诱饵。 实际上她早就和那个懂印刷的技术工搞在了一起，折腾那么多年一分钱没有挣到最后把家产败光变卖给她还高利贷。 逼我父亲变卖唯一的房产给她还高利贷。 2016年底时，装可怜骗我去给她贷款还钱 对于烂婊子破坏我婚姻的破解方法 ==首先要自信！==
我不是我爸，我经历那么多的悲惨遭遇在生活经验、人生经历、知识学识、心理认知等各个方面已经全面超越我爸和烂婊子。
我自己的家庭很幸福！媳妇和儿子都很好！用不了多久我就可以和媳妇儿子团聚！我们的家庭一定幸福！也必将一定幸福！！！
==其次不要把这种事当回事！==
这就好比你和媳妇儿子走在路上有人骂你媳妇是婊子、你儿子是傻逼一样！！！这人是什么档次？？？能和我比！！！全国能和我在某一方面比一下的不超过20个人，而且这些人与最高领导人的连接度不超过3。为什么要把这种事情当回事呢！！！这不是自寻烦恼吗！
套路总结 ==① 长时间通过亲情伪装、精神控制等手段迷惑潜在对象== 烂婊子之前做过很多坏事，婚外情、骗我爸卖房子、活活逼死我爸等等。
==为什么我爸死后我还会相信她？当时我以为的人性就是：父亲死了我是她唯一的儿子，在这个世界上她再没有亲人了，她应该不会再害我。==
==② 利用投资、创业、开店、置业买车等方式通过精心包装，以高回报、高利润为诱饵骗取大额钱财== 和一般的杀猪盘一样，买车置业没问题，确实有车、也确实有活、也确实能挣钱，前期给你回报大概是你投入资金的20%，后期你想挣钱继续让你追加投资金额。==充分利用人性的贪婪！！！逼真的项目包装手段！！！==
==③ 道德绑架精神控制== 通过卖惨、装可怜从道德感上逼迫你就范借钱给她。==充分利用底层人的各种困难如医院、司机家人生病、自己生病住院、自己在医院做护工、房东离异一人养家带娃、其他人生活困难等等原因卖惨装可怜对诈骗对象进行道德裹挟。== 因为烂婊子会在逼我要钱时经常给我发别人住院的照片，我就说怎么随手就来一张医院的照片。
诈骗通用公式 用 ==① 亲情裹挟== + ==② 道德绑架== + ==③ 高额金钱回报（贪财）== 三者构成完美的诈骗闭环，==心理学利用效率及高！！！==
破解方法 针对诈骗套路的各个环节进行破解：
① 直接物理隔离 不联系、不接收她带来的不好的东西！物理隔离，直接从生活中剔除！！！</description></item><item><title>985里何止只有两面人</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-30-985%E9%87%8C%E4%BD%95%E6%AD%A2%E5%8F%AA%E6%9C%89%E4%B8%A4%E9%9D%A2%E4%BA%BA/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2024 12:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-30-985%E9%87%8C%E4%BD%95%E6%AD%A2%E5%8F%AA%E6%9C%89%E4%B8%A4%E9%9D%A2%E4%BA%BA/</guid><description>🌤
最近各大媒体、自媒体平台报道美国30多所顶尖高校纷纷举行示威游行还说这是当代美国青年的五四运动，示威游行原因可以查询各大搜索引擎这里不再赘述。但这才是人性的光！看到美国顶尖高校学生的行为我觉得人类还有希望！
说回985，在人性前面985顶尖高校青年学生并没有美国青年学生的觉悟。反倒是2022年5月期间开始985顶尖高校青年学生开始在校内游行示威，当时他们在场打出的口号竟是 封校不让出校限制自由、学校期末考试安排没有留出足够复习时间、课程设计和期末考试紧挨着导致成绩差GPA低影响出国留学申请等等类似鸡毛蒜皮的事情。甚至周恩来的学校的学生竟然用周恩来骂国民党的话来骂自己的学校因疫情封校是“自觉于社会”。2022年后半年10-11月全国高校类似的游行原因更是如此，甚至有的学校成立了党委保卫部。
看到这里我们不说疫情也不说中东冲突，我们在这里只看中国和美国当代顶尖高校青年的思想追求。从他们的动机、游行的原因就可以看出马克思说的是对的。在物质资料极大丰富的时候，人的精神境界极大提高，美国的青年们可以为了正义与和平去奋不顾身地抗议。但是为了人类的正义与和平、为了心中的光，美国青年们却再现了一百年前中国青年的五四运动精神，让我看到了一百年前先辈们为什么奋不顾身的原因，让我明白了学习材料中那句中国人民最终选择的意义，更让我看到了人性的恶。
985里何止只有两面人，他们为了自身利益可以干任何事情，可以有千变万化的面。千万不要陷入国家投入大量资源是在培养人民公仆、国家建设者和接班人的误区。因为这些人心中没有主义、更没有为国家和民族奋斗的理想。他们一有机会就会润出去，所有的一切只为了自己。这就是最悲哀。所以在学界也好也是业界也罢，急功近利和趋炎附势都是主流，被各种卡脖子也就不奇怪了。但是不否认这样也能推动进步，就如引入马斯克的特斯拉一样，即便是自私自利拿钱办事他们也能做出东西，但是关键性、基础性的问题靠急功近利是解决不了的，该卡的时候还是会被卡。只不过现在中国强大，他们卡的是技术，一百年前的他们卡的是中国老百姓的命、卡的是中华民族的存亡，他们甚至要彻底灭绝那个古老的国家和民族。
所以要在千变万化的时代和社会中看清这一切才能不迷失自己，更重要的是不要上当、不要被他们套路。</description></item><item><title>985里的两面人</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-29-985%E9%87%8C%E7%9A%84%E4%B8%A4%E9%9D%A2%E4%BA%BA/</link><pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-29-985%E9%87%8C%E7%9A%84%E4%B8%A4%E9%9D%A2%E4%BA%BA/</guid><description>⛅
还是那个逼人，以前和他接触觉得他有贞操、有底线，也有缺点。今天遇见和他有争论，顺便总结一下他的缺点。
他之前一直鄙视大模型觉得那不是真正的研究，看着中国一堆人追国外的热点水论文他更是嗤之以鼻。23年底他还鄙视大模型，结果不到三个月他开始拥抱大模型。这是起因。
然后我给他说了大模型存在的一些问题，包括常见的错误把台湾当成国家（这个在知乎上有人爆料过）。结果他就开始一顿怼我。我说的逻辑有问题、说我说话方式有问题、说我和傻逼一样。
我就说你别激动，我说你以前给人感觉是一个严谨的985工作人员，你在研究中的态度是很认真的。我只是给你提醒说一下，你在研究中要注意大模型的问题，不要搞出类似台湾的笑话，更不希望你白花十几万人民币做了个垃圾。
结果他还不接受，他一直辩解说我不明白他的意思。我就说只要你和大模型沾边，不管是用还是研究都会有我说的这些问题，我说这些问题不是我说的是相关专家在报告会上说的。他还是不认。他以前的严谨在哪里？他的认真在哪里？他的科学态度在哪里？他以前咒骂学术垃圾风气的风骨在哪里？😂😂😂
我以前还挺尊敬他很大程度上是因为他还有正面的学术研究的风骨，以前他经常质疑现在学术研究中的拼多多现象。现在轮到他自己，结果他沦陷了！他在大模型的美丽传说面前脱裤子比谁都快！典型的两面人！哈哈哈🤣🤣🤣</description></item><item><title>有个逼人真是服了</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-24-%E6%9C%89%E4%B8%AA%E9%80%BC%E4%BA%BA%E7%9C%9F%E6%98%AF%E6%9C%8D%E4%BA%86/</link><pubDate>Wed, 24 Apr 2024 22:36:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-24-%E6%9C%89%E4%B8%AA%E9%80%BC%E4%BA%BA%E7%9C%9F%E6%98%AF%E6%9C%8D%E4%BA%86/</guid><description>今天在散步，遇见一个逼人，和他也不是特别熟一般熟的同学，这个逼一见我就说我穿着打扮的，说我胸大露点，我你妈我他妈男的又不能穿胸罩，这个逼是心理有问题想看男人穿胸罩吧。
好几次见我，专挑人多的时候故意说我有口气，还说你要多喝水多吃水果啦！真是服了这个逼了。我和你关系好到这个程度了吗？我口气不口气的用不着你来说我，你不愿意和我说话就离我远点，每次还来找我，你自己心里没点逼数吗？我都很久不搭理你了。再说了你自己闻着有口气你找找来源，这种人就是懂道理那么多人你闻到怎么确认是我的，同样是四个人时我总是闻到别人有口气。这个逼以为自己是个菜总是喜欢指指点点的。你几斤几两你自己心里不清楚吗？我问了很多人哪来的口气，我自己把痰吐出来闻了又闻都没闻出来。你一见我就说我有口臭，傻逼一个。我都没和你说话呢。你先确认一下，你真要是闻你就挨着闻一下，换着人闻一下，对照试验做一下。没有调查就在那里和疯狗一样乱叫。我操认识这种坏逼我也是服了！
这逼绝对是故意的。以后离这种人有多远离多远！！！这种人精神有问题！！！</description></item><item><title>一流985的恶心见闻录(持续更新)</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</link><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</guid><description>2024年4月21日晚23:10 985公司跺脚上楼的傻逼又回来跺脚了 上个5层的楼跺脚的声音比你妈逼都响！！！这就是个傻逼！！！
一直持续到1点还有几个傻逼陆续跺脚上楼！！！你们的人生路就这么沉重不堪吗？你们几个傻逼没有任何勇气抬起脚走好人生路吗？怪不得中国汉奸多，跺脚害人可以，抬头勇敢向前不行！！！我操！！！
2024年4月18日 一流985公司竟有买鸡蛋还要插队的垃圾 早上在公司食堂排队，等到我时身后一人直接走到窗口前买鸡蛋，你他妈眼睛瞎了吗？十几个人的队伍你在我后面排了不少于2分钟，最后前面就我一人时你就插。你不是喜欢插吗？你他妈前面有十几个人的时候怎么不插，你怕直接插到前面第一个被后面十几个人插吗？？？表面看着人畜无害的结果坏到骨子里，真他妈是个没教养的。
还有昨天卖饭的也是，看见排到我了结果走到旁边的窗口了，你卖饭就好好卖，卖个饭还挑三拣四的！！！能不能专业一点！！！
2023年12月19日 985公司中上楼如上坟怪现象 最近20多天感觉公司宿舍门口晚上11:00-1:00楼梯间的上楼梯跺脚声音很大，通过现场观察（听见跺脚声就出去跟随五米远观察）分析如下：
声音 跺脚声音来源：楼梯上每天走的人很多，但是跺脚声很明显的有5-10位左右（晚11点多躺床上睡觉能被吵醒的量级），说明大多数人正常走路的声音是听不到的。侧面说明这5-10位的上楼梯是异常的。 声音产生的物理机制：很简单鞋和楼梯地面碰撞产生声音。楼梯是水泥的作为固定变量。鞋确切地说是人穿着的鞋，影响因素① 鞋底的材质是软还是硬；② 人上楼梯跺脚的力度。 典型观察对象数据 从所住楼层、体形（体重影响走路形态）、外表穿着（表现性格）、鞋（声音来源因素）、跺脚噪声等级（表征跺脚力度，5级：1级正常、2级可接受、3级噪声、4级较吵影响阅读、5级影响睡眠）、楼道内走路表现（非上楼条件下的差异）方面分析进而从物理、心理得出初步结论
观察对象 观察次数 楼层 身形 外表 鞋 跺脚噪声等级 跺脚特色 楼道内表现 观察结果 对象1 6 5 瘦高180cm 全黑连帽外衣 正常 5++ 全过程超重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，足见该生内心阴暗。 对象2 3 5 中等170cm 正常穿衣 正常 5 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，总体功力没有对象1跺脚厉害，但同样可见该生内心阴暗。 对象3 4 5 中等175cm 黑色衣物 鞋底偏硬，直接能从声音听出鞋底材质很硬。 4+ 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，楼道内正常走路但鞋的因素明显，故意穿硬底鞋上楼还故意制造噪声，上楼时明知是硬底鞋不注意收力且故意跺脚可见该生素质极差、内心阴暗。 对象4 3 5 瘦小160cm 暗色衣物 正常 4 全过程绕路跺脚 不正常 从北侧楼梯间上楼，跟随观察实际在其宿舍在楼南侧，故意从北侧楼梯间上楼跺脚制造噪音足见内心阴暗。 对象5 3 3 瘦小160cm- 亮色衣物五官是典型南方小男人、笑嘻嘻的和洪梓荣一样。 不正常，专门打了铁掌 5 全过程铁掌跺脚 正常 故意穿打了铁掌的鞋上楼，上楼时用铁掌故意撞击楼梯，噪声清脆响亮，跟随观察其换上拖鞋打水泡面上楼也是故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象6 3 5 中等170cm 听声音 正常 5 全过程三步一跺脚 正常 故意上楼时用连步上楼最后一脚落下使劲重重跺一脚，上楼有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象7 2 4 4+ 全过程铁掌步步跺脚三步一超重跺脚 正常 上楼时故意重跺脚，且有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 结论 身形瘦小、面相不和善给人感觉苦逼、穿衣怪异、鞋子选择怪异、不同环境下行为差异巨大的这些人心里阴暗，不要和上述人交往。</description></item><item><title>公司荒唐事鸡毛当令箭</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-15-%E5%85%AC%E5%8F%B8%E8%8D%92%E5%94%90%E4%BA%8B%E9%B8%A1%E6%AF%9B%E5%BD%93%E4%BB%A4%E7%AE%AD/</link><pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-15-%E5%85%AC%E5%8F%B8%E8%8D%92%E5%94%90%E4%BA%8B%E9%B8%A1%E6%AF%9B%E5%BD%93%E4%BB%A4%E7%AE%AD/</guid><description>去年他们就取消了我的职位，今天突然联系我又要取消一次。看我人善良吗？？？他妈的！到处都是这种傻逼！！！脑子不清楚还打什么电话！！！
我上了十几年班，以前遇见这种也就不说了，现在就想直接干他。一群傻逼当领导！就这样服务你爹的！！！就这样公司在这群货手里被越搞越烂！！！
还他妈倚老卖老，卖你妈！！！老子坐办公室的时候你他妈还在哪磨铁锤呢！！！
总之就是服了这帮傻逼！不好好搞业务就知道搞人！中国就是被你们这帮逼搞烂的！好好做人！否则历史的车轮直接把你们压死在人类发展的道路上！！！永世不得翻身！！！一个个都是人模狗样的垃圾！！！这种人就应该直接炮决！！！</description></item><item><title>同事虚情假意进群问好</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-03-13-%E5%90%8C%E4%BA%8B%E8%99%9A%E6%83%85%E5%81%87%E6%84%8F%E8%BF%9B%E7%BE%A4%E9%97%AE%E5%A5%BD/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2024 22:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-03-13-%E5%90%8C%E4%BA%8B%E8%99%9A%E6%83%85%E5%81%87%E6%84%8F%E8%BF%9B%E7%BE%A4%E9%97%AE%E5%A5%BD/</guid><description>今天这个事情很有意思！公司进新同事，结果一个进群欢迎彰显人性的恶！
新同事入职于公于私都是好事！于公来说，新同事是公司新鲜的血液，为公司的发展提供持续的动力，为人民事业的不断提高提供保障。于私来说，从高水平公司引进新同事本就不易，入职后同事之间相互学习提高业务能力共创公司美好未来！
但是大部分同事，还不是个别人，这一部分人至少占员工总数40%。他们看人下菜的经典场面再次精彩上演。2024年3月13日，公司一部门老总的前手下从高水平公司引进，群中同事的欢迎不断。这位新同事很有名吗？很有威望吗？业务能力很强吗？能给公司带来业绩的突破吗？答案是否定的。为什么会有这么多同事发欢迎呢！！！难道是真心欢迎新同事吗？难道和前面的正常描述一样，欢迎新同事为公司共创美好未来吗？答案又是否定的。
为什么是否定的答案？看图3，隔了半天时间又有两位新同事从比第一位同事还要高水平的公司引进结果群里只有通知！！！哈哈哈哈哈！！！欢迎程度差距明显！典型的看人下菜！！！这就是公司同事的人性！！！根本不具备本行业应有的道德规范！！！也不具备作为个人应有的礼貌！！！
以后不要和这些没道德的同事打交道。</description></item></channel></rss>