<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>人性恶 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</title><link>https://logyj.github.io/tags/%E4%BA%BA%E6%80%A7%E6%81%B6/</link><description>Recent content in 人性恶 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</description><generator>Hugo -- 0.125.3</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 08:20:20 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://logyj.github.io/tags/%E4%BA%BA%E6%80%A7%E6%81%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>一流985公司的恶心见闻录(持续更新)</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E5%85%AC%E5%8F%B8%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</link><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E5%85%AC%E5%8F%B8%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</guid><description>2024年4月21日晚23:10 985公司跺脚上楼的傻逼又回来跺脚了 上个5层的楼跺脚的声音比你妈逼都响！！！这就是个傻逼！！！
一直持续到1点还有几个傻逼陆续跺脚上楼！！！你们的人生路就这么沉重不堪吗？你们几个傻逼没有任何勇气抬起脚走好人生路吗？怪不得中国汉奸多，跺脚害人可以，抬头勇敢向前不行！！！我操！！！
2024年4月18日 一流985公司竟有买鸡蛋还要插队的垃圾 早上在公司食堂排队，等到我时身后一人直接走到窗口前买鸡蛋，你他妈眼睛瞎了吗？十几个人的队伍你在我后面排了不少于2分钟，最后前面就我一人时你就插。你不是喜欢插吗？你他妈前面有十几个人的时候怎么不插，你怕直接插到前面第一个被后面十几个人插吗？？？表面看着人畜无害的结果坏到骨子里，真他妈是个没教养的。
还有昨天卖饭的也是，看见排到我了结果走到旁边的窗口了，你卖饭就好好卖，卖个饭还挑三拣四的！！！能不能专业一点！！！
2023年12月19日 985公司中上楼如上坟怪现象 最近20多天感觉公司宿舍门口晚上11:00-1:00楼梯间的上楼梯跺脚声音很大，通过现场观察（听见跺脚声就出去跟随五米远观察）分析如下：
声音 跺脚声音来源：楼梯上每天走的人很多，但是跺脚声很明显的有5-10位左右（晚11点多躺床上睡觉能被吵醒的量级），说明大多数人正常走路的声音是听不到的。侧面说明这5-10位的上楼梯是异常的。 声音产生的物理机制：很简单鞋和楼梯地面碰撞产生声音。楼梯是水泥的作为固定变量。鞋确切地说是人穿着的鞋，影响因素① 鞋底的材质是软还是硬；② 人上楼梯跺脚的力度。 典型观察对象数据： 从所住楼层、体形（体重影响走路形态）、外表穿着（表现性格）、鞋（声音来源因素）、跺脚噪声等级（表征跺脚力度，5级：1级正常、2级可接受、3级噪声、4级较吵影响阅读、5级影响睡眠）、楼道内走路表现（非上楼条件下的差异）方面分析进而从物理、心理得出初步结论
观察对象 观察次数 楼层 身形 外表 鞋 跺脚噪声等级 跺脚特色 楼道内表现 观察结果 对象1 6 5 瘦高180cm 全黑连帽外衣 正常 5++ 全过程超重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，足见该生内心阴暗。 对象2 3 5 中等170cm 正常穿衣 正常 5 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，总体功力没有对象1跺脚厉害，但同样可见该生内心阴暗。 对象3 4 5 中等175cm 黑色衣物 鞋底偏硬，直接能从声音听出鞋底材质很硬。 4+ 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，楼道内正常走路但鞋的因素明显，故意穿硬底鞋上楼还故意制造噪声，上楼时明知是硬底鞋不注意收力且故意跺脚可见该生素质极差、内心阴暗。 对象4 3 5 瘦小160cm 暗色衣物 正常 4 全过程绕路跺脚 不正常 从北侧楼梯间上楼，跟随观察实际在其宿舍在楼南侧，故意从北侧楼梯间上楼跺脚制造噪音足见内心阴暗。 对象5 3 3 瘦小160cm- 亮色衣物五官是典型南方小男人、笑嘻嘻的和洪梓荣一样。 不正常，专门打了铁掌 5 全过程铁掌跺脚 正常 故意穿打了铁掌的鞋上楼，上楼时用铁掌故意撞击楼梯，噪声清脆响亮，跟随观察其换上拖鞋打水泡面上楼也是故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象6 3 5 中等170cm 听声音 正常 5 全过程三步一跺脚 正常 故意上楼时用连步上楼最后一脚落下使劲重重跺一脚，上楼有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象7 2 4 4+ 全过程铁掌步步跺脚三步一超重跺脚 正常 上楼时故意重跺脚，且有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 结论 身形瘦小、面相不和善给人感觉苦逼、穿衣怪异、鞋子选择怪异、不同环境下行为差异巨大的这些人心里阴暗，不要和上述人交往。</description></item><item><title>公司荒唐事鸡毛当令箭</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-15-%E5%85%AC%E5%8F%B8%E8%8D%92%E5%94%90%E4%BA%8B%E9%B8%A1%E6%AF%9B%E5%BD%93%E4%BB%A4%E7%AE%AD/</link><pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-15-%E5%85%AC%E5%8F%B8%E8%8D%92%E5%94%90%E4%BA%8B%E9%B8%A1%E6%AF%9B%E5%BD%93%E4%BB%A4%E7%AE%AD/</guid><description>去年他们就取消了我的职位，今天突然联系我又要取消一次。看我人善良吗？？？他妈的！到处都是这种傻逼！！！脑子不清楚还打什么电话！！！
我上了十几年班，以前遇见这种也就不说了，现在就想直接干他。一群傻逼当领导！就这样服务你爹的！！！就这样公司在这群货手里被越搞越烂！！！
还他妈倚老卖老，卖你妈！！！老子坐办公室的时候你他妈还在哪磨铁锤呢！！！
总之就是服了这帮傻逼！不好好搞业务就知道搞人！中国就是被你们这帮逼搞烂的！好好做人！否则历史的车轮直接把你们压死在人类发展的道路上！！！永世不得翻身！！！一个个都是人模狗样的垃圾！！！这种人就应该直接炮决！！！</description></item><item><title>同事虚情假意进群问好</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-03-13-%E5%90%8C%E4%BA%8B%E8%99%9A%E6%83%85%E5%81%87%E6%84%8F%E8%BF%9B%E7%BE%A4%E9%97%AE%E5%A5%BD/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2024 22:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-03-13-%E5%90%8C%E4%BA%8B%E8%99%9A%E6%83%85%E5%81%87%E6%84%8F%E8%BF%9B%E7%BE%A4%E9%97%AE%E5%A5%BD/</guid><description>今天这个事情很有意思！公司进新同事，结果一个进群欢迎彰显人性的恶！
新同事入职于公于私都是好事！于公来说，新同事是公司新鲜的血液，为公司的发展提供持续的动力，为人民事业的不断提高提供保障。于私来说，从高水平公司引进新同事本就不易，入职后同事之间相互学习提高业务能力共创公司美好未来！
但是大部分同事，还不是个别人，这一部分人至少占员工总数40%。他们看人下菜的经典场面再次精彩上演。2024年3月13日，公司一部门老总的前手下从高水平公司引进，群中同事的欢迎不断。这位新同事很有名吗？很有威望吗？业务能力很强吗？能给公司带来业绩的突破吗？答案是否定的。为什么会有这么多同事发欢迎呢！！！难道是真心欢迎新同事吗？难道和前面的正常描述一样，欢迎新同事为公司共创美好未来吗？答案又是否定的。
为什么是否定的答案？看图3，隔了半天时间又有两位新同事从比第一位同事还要高水平的公司引进结果群里只有通知！！！哈哈哈哈哈！！！欢迎程度差距明显！典型的看人下菜！！！这就是公司同事的人性！！！根本不具备本行业应有的道德规范！！！也不具备作为个人应有的礼貌！！！
以后不要和这些没道德的同事打交道。</description></item></channel></rss>