<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>人生 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</title><link>https://logyj.github.io/tags/%E4%BA%BA%E7%94%9F/</link><description>Recent content in 人生 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</description><generator>Hugo -- 0.126.3</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Sun, 05 May 2024 10:55:41 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://logyj.github.io/tags/%E4%BA%BA%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>如何应对恶母(持续更新)</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-05-%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%BA%94%E5%AF%B9%E6%81%B6%E6%AF%8D%E6%8C%81%E7%BB%AD%E6%9B%B4%E6%96%B0/</link><pubDate>Sun, 05 May 2024 10:55:41 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-05-%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%BA%94%E5%AF%B9%E6%81%B6%E6%AF%8D%E6%8C%81%E7%BB%AD%E6%9B%B4%E6%96%B0/</guid><description>恶母言行PUA应对 恶母退休工资一个月5千，她说她做护工辛苦，理由是现在谁不是打三四份工！
听到她这句PUA的时候我瞬间感觉特别不好了，我就想起我爸，我爸退修工资一个月9千，他让我爸去她印刷厂打工搬货还逼着我爸给她钱开厂买设备买原材料，意思就是白嫖不给钱还要我爸倒贴。我爸因为这个事情一直想不通，他自己一个月工资9千为什么要去给她免费当搬运工。有这个必要吗？按道理你签合同给工资，但问题是一个搬运工一个月工资3千，再把我爸身体累出毛病，最后一个月9千的工资还要全数给她上交。那里有这么不要脸的人！
然后五一节那天给我说现在谁不是打三四份工，意思我也要打三四份工。你是个什么垃圾！
结婚前逼着我要钱说别人家孩子都给父母钱开厂，最后我结婚了一分钱不给，房子一分钱不出。最后一句话我结婚的时候父母也没给我买房。我就想说那是你父母垃圾，你也要当垃圾。
所有她说过的话都经不起推敲，放到她自己身上都说不通，她一个月5千的工资，她就没想一下她为什么要做护工吗？我说你在医院做护工就别来我家别来看我孩子，你把不好的东西带到我家我过得不好！这有错吗！
她自己选择要去死还要拉上我全家陪葬吗？我孩子才4岁呀！
你说说她还是人吗？一点规矩都不懂！
你借钱就应该还钱！你还不上你好好说，你怎么处理，还钱计划是啥？时间计划？对吧！她就一个态度不还，这多少次了！80多万全被她骗去了。最后一句话没钱！没钱你说句好话，她说我不知道怎么给你说！这种垃圾！杀了她真的都不解恨！老天爷你一定要让她不得好死！这种恶人为什么没有解决的办法！！！
**对付这种垃圾的办法就是物理隔离！！！她说什么都不听！！！她做什么都不管！！！与我无关！！！**想起这些事还真他妈恶心！！！所以想都不想！！！
恶母借钱 恶母在不断的作恶实践中精通心理学。
20年前她赌博欠了高利贷60多万，那是20年前的60万，那时一个公务员的工作一个月2千。她为了给高利贷还钱就开始找我爸身边的同事和朋友借钱！通过这种方式控制我爸的经济。我把太在乎事业了怕得罪身边的同事，硬是把这些钱还了。应该就不管，直接离婚，有这些钱干什么不好！！！所以我们家一直过得不好！！！
但按照法律的规定，赌博是违法行为，欠账是违法所得不用还。她有那么大的勇气放弃家庭、放弃家人、放弃有编制的工作、放弃亲情。为什么不敢反抗，她怕什么？她怕黑社会、怕放高利贷的。但是在主流社会中黑社会、放高利贷的都是社会底层，基本上在公务员、事业编、公检法这种体制内的人眼里他们就是社会的垃圾和渣滓，他们之间哪里有交集？？？
她是怕黑社会、高利贷来破坏她的生活和事业！！！
她现在退休了，她怕什么？她怕死！！！她怕在她孙子眼里是个恶奶奶！！！
所以她在她孙子面前要把她的恶行揭露出来！避免家人再次被伤害！或者把她骗来直接把她杀了！为孩子和家人留下一个安宁的环境！
🌥 五一假期的美好5天就这样被恶心完了，一直在生闷气，老婆也被气到，我也是四天没缓过来。
重点是如何应对恶母：她总是持续不断地逼迫我要钱！就像当时她对我爸一样！我爸没有办法，最后离婚、把房子卖了还是躲不过她！
问题是我该如何应对！我的家庭应该如何应对！
恶母逼迫要钱方法与应对策略 利用亲情(心理学) 维护亲情 利用血亲，她没钱的时候就提前预谋莫名其妙来我家里，买点菜、看我儿子，用亲情包装她肮脏的目的。她最终的目的就是逼我要钱！
应对，为什么还要把她当亲人，她害死我爸，逼我要钱把我害得这么惨！她是哪个定义上的亲人？？？看本质！！！看她干的事情！！！不要听她嘴上说！！！
卖惨 利用怜悯。她卖惨不管是做手术、住院、身体不舒服、没钱吃饭、没钱修热水器、没钱付房租，还是说她住院都没有麻烦我们，她目的是利用心理学中的共情和暗示。你看我都住院了你也不来看我、也不关心我，你哪里是心地善良的人。
她掌握我的品性，我们一般人都是很善良的。上次4月1日回来天气还很冷的时候在路边遇见一个大爷睡在草丛里，我还专门跑去找保安、打电话报警。我们心地善良这就成了弱点，这还就有错了。我们的善良被她轻松拿捏。利用我们的善良和怜悯，卖惨、装可怜逼我要钱。
应对，为什么要怜悯她关心她，我没钱吃饭的时候，我没钱结婚的时候，我没钱给我爸治病的时候，我没钱给孩子买衣服的时候，我没钱给老婆生活费的时候，她在哪里？她在海南到吃喝玩乐！！！她给你卖惨时，你就想想被你辜负的儿子，儿子这么好，我很少回去陪他。这四年给家里很少给钱，也没照顾好儿子！
利用贪欲(心理学) 利益诱惑 利用贪欲，她给你各种利益诱惑时，不管是花言巧语给政府干活稳赚不赔，还是买车跑运输一个车每个月稳赚1万，还是承诺借款到期她自己去借高利贷还钱。
例如：我就想起2020年9月我刚离开家去外地工作，她真的很会，她知道我离开家心里有愧、她也知道我缺钱。她就利用贪欲诱惑我，说卖大货车雇一个司机每个月能有2.5万左右的收入，去掉司机工资和一些维护费用，一个月一个车最少挣1万。结果呢！高潮就在这，四个大货车2020年、2021年没有钱，2022一年只有8万，2023年没有钱。也就二十说不算2020年四个月，2021、2022、2023这三年，投入48万，回来8万，4个车每年2.67万，平均一个车一年6600元。她说的最牛逼的话就是我也不知道，哪有那么多活，淡季没有活，淡季多长时间？淡季5个月（当年11-12月，后一年1、2、3月），跑车7个月，平均一个车一个月挣943元。按年算一个车一个月550元。大货车报废按10年算，10年四个车赚钱26.7万，48-26.7=21.3万！！！赔钱21.3万。这还是她每年能保证四个车给我2.67万的前提。
应对，看看上面的例子，你自己仔细分析一下，她哪里会有赚钱的好事！印刷厂开了12年赔了200多万，把我爸搞得破产硬硬逼死。从2018年开始搞大货车，和当年利用我爸的贪欲一样，利用搞实业稳赚不赔的认知差，利用我的贪欲从2020年9月开始到2024年4月，让我赔了50万。2013年开始到2019年以养老、让我帮家里（那时爸爸和她都说我不帮家里）、还高利贷从我这逼着要走36万。
上面仔细算了一下，才知道自己为什么过得这么苦！工资一年12万左右上班十年挣了120万也不少。为什么我会过成这样。出来工作4年离家2000多公里，我背着这么多的债还逼着我要钱。我36岁就得了高血压。这就是亲妈？这是什么垃圾父母？我爸也是，你死了治病的钱我都不算。你和你妹妹一起买房子也好，你把你妹妹当成亲人也罢，你死了最后借的钱还是我在还。我结婚就是家里一分钱没出，我自己花了18万。就这样岳父岳母不高兴一直拿不给彩礼说事。买房子、装修房子买家具、买电器共花了20万。
这么多年，自己过得这么苦！四十岁的人啦！还欠着银行40万，还在还账。小时候就一致被还账困扰。那时候我姥姥天天来我家逼着我妈要钱，我妈要自杀。初中我妈赌博2000年的时候输了60万欠了60万高利贷。那时候就天天有人上门要账，我和我爸过得那是什么日子。然后就是她开印刷厂、开服装店、开饭馆、开养生馆、开运输公司跑大货车。她折腾了一辈子结果还是逼着我要钱。她搞了那么多最后还是没有挣到钱，我是她唯一的儿子吧，我并没有从她的所作所为中获得任何幸福！！！但是她自己说的她唯一的动力就是给我挣钱想给我留点东西！！！
这他妈是什么逻辑！！！为了我过得好！她才来害我！！！
我日你妈！！！这种傻逼怎么能活到今天！！！
唯一解恨的就是在这里咒骂她！但这解决不了根本问题！虽然能解心中一时之快但她还是回来逼我要钱！</description></item><item><title>亲人是人渣该怎么办</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-03-%E4%BA%B2%E4%BA%BA%E6%98%AF%E4%BA%BA%E6%B8%A3%E8%AF%A5%E6%80%8E%E4%B9%88%E5%8A%9E/</link><pubDate>Fri, 03 May 2024 20:53:13 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-03-%E4%BA%B2%E4%BA%BA%E6%98%AF%E4%BA%BA%E6%B8%A3%E8%AF%A5%E6%80%8E%E4%B9%88%E5%8A%9E/</guid><description>🌤
应对原则 消除助人情节
消除分享欲
这是你自己的选择和我有什么关系！
亲妈就是骗子！为什么要让她理解你，让骗子共情受害者无疑是痴人说梦！
亲人的恶 社会的恶 人性的恶 从小受到的教育都是人性是善的，随着年龄的增长经常见到亲生父母杀害、虐待自己亲生子女的，我也开始怀疑人性本就是坏的，但总觉得那是少部分人，大部分人都是善良的。但这又是错觉，在百度直接搜“亲生父母杀害子女”的新闻太多了，年年都有！
事实上人性的恶一直都有！
有新闻说亲生父母逼迫自己13岁亲生女儿卖淫的。 有亲生父亲打死自己儿子的。 有亲生母亲和男友或继父虐待杀害自己子女的。 也有亲生父亲和女友或继母虐待杀害自己子女的。 2024.3 河北邯郸 三名男初中生霸凌杀害男同学的。 2023.9 山西大同 三名小学生霸凌同学逼迫同学喝尿、吃屎、舔生殖器。 有课外体育学校学生和教练打死小学生的。 有课外舞蹈学校老师压断学生胯骨造成高位截瘫的。 还有给清华大学同学投毒造成朱玲终身智障残疾的。 各大金融圈各种性丑闻更不用说了。同事间聚众淫乱等等要多恶劣有多恶劣。 儿媳妇和公公淫乱的。</description></item><item><title>恶母-破坏亲生儿子婚姻</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-05-02-%E6%81%B6%E6%AF%8D-%E7%A0%B4%E5%9D%8F%E4%BA%B2%E7%94%9F%E5%84%BF%E5%AD%90%E5%A9%9A%E5%A7%BB/</link><pubDate>Thu, 02 May 2024 23:08:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-05-02-%E6%81%B6%E6%AF%8D-%E7%A0%B4%E5%9D%8F%E4%BA%B2%E7%94%9F%E5%84%BF%E5%AD%90%E5%A9%9A%E5%A7%BB/</guid><description>🌤 五一假期第二天，今天天气很好但是我心里很寒冷💤💔💤！！！
鉴于最近遇到的事情，我准备开一个恶母系列。记录我亲生母亲的恶行🔪！！！
关于恶母命名 我本想用畜生母亲、烂婊子母亲等恶劣的词汇来表达我对她的憎恨，但这些词对于她的种种恶行来说还是太肤浅了。畜生是对于一般厌恶的人的称呼，在《西游记》里孙悟空和妖怪们这么叫可以，但是他们的行为只是简单的坏。烂婊子这个词是父亲被她活活逼死后，我回老家看爷爷奶奶时爷爷奶奶对她咒骂时使用的，这个词我觉得还是轻了，Cover不住她让两个老人家白发人送黑发人。所以我再三思考查阅古代类似情况也只找到最严重的恶逆，但在中国古代的封禁社会里只有子女杀父母长辈叫恶逆，父母杀亲生子女最多刺配甚至没有极刑，很庆幸我生在新中国。所以我把逆去了留下了恶，但是这一个字远不够她做下的那些罪大恶极的事情。恶母系列文中就用爷爷奶奶的烂婊子称呼她，恶母还是太书面。
事情的起因“钱” 背景，我离家2000公里工作，烂婊子经营四辆拖板大货车拉机械设备。
事情，去年12月救灾用车，要加油每天7000元左右的油钱。前后共16万。烂婊子没钱垫付油钱政府救灾的活就干不了（干政府的活的套路大家都懂，政府不结账只能垫付油钱、司机工资和维护费用）。结果烂婊子就逼我要钱，烂婊子郑重承诺过年前政府会结账，她每次打电话都说政府落实了，我也电话录音。但这些看似保险的做法实际上只是对自己亲生儿子的杀猪盘、诈骗套路而已。每次都说落实了，从1月底拖、过完年、3月底、五一前。但是借钱的时候说的很明白，和政府落实了很多次，政府也都是郑重承诺。
政府的郑重承诺，到底谁撒了谎 救灾修路的活前后20天，投入7万的油钱，大型重载卡车很费油，四辆车一天的油钱就要5000-7000。开始政府就说1月底一定结款，新闻说中央拨款2个亿用于救灾。春节前说年后结款，接着拖到3月底前，然后接着拖到五一劳动节前。最后政府的会话就是没钱没办法。
到底是人的问题还是体制的问题？但就救灾结款的问题我们简单分析一下，如果政府的人前面说的是真话那后面为什么没钱？？？如果政府的人后面说的没钱是真话为什么前面说的钱一定会落实？？？如果政府的人前后说的都是真话那钱去哪了？？？如果前面的假设都不成立，烂婊子是否对我进行了计算机安全中经典的中间人攻击，不管怎样烂婊子一定知道事情的真相。
烂婊子装可怜道德绑架借钱 前面油钱70000。过年前烂婊子要给4个司机发工资40000、付修车费10000、付房租20000没钱，就硬逼着刷信用卡7万。
烂婊子逼我要房租时装可怜说自己搬到临街店面里住去。又哭又装可怜，还说房东不容易，房东离婚后一个女人带着孩子要生活要给孩子补课等等。烂婊子为什么每次打电话都说这些和我无关的事情。每次电话我录音烂婊子她就说这些事情。原因如下：
我的意思你借钱就正常借钱，不要和我说别人爹在医院要做手术、别人孩子高考要补课、别人回家过年要生活等等。我又不是见死不救的人、我也不是害的别人生活困难的人。我是一个道德感很强的人
烂婊子把人性玩得很透！！！她通过道德绑架的方式PUA我给我的精神造成了很大的困扰。她对我很了解，我是一个道德感很强的人（克己复礼，为人心地善良，就是前一个博客说的乐于助人）。烂婊子利用我的道德感强的弱点通过道德绑架式的借钱方式，这就是烂婊子每次能骗到钱的原因。
你一定要把乐于助人消除掉，在当今的社会不要有助人情节，那些人和你非亲非故你为什么要帮助他们，天底下需要帮助的人多了你能绑过来吗？你有多大能力去帮？你自己的老婆孩子谁来照顾！！！（严厉地质问你自己，你他妈的怎么想的，自己的老婆孩子还生活在底层，你凭什么去帮助别人）
烂婊子干的恶事 五一到了钱一直没有还。从4月30日开始就和烂婊子协商如何处理这16万，这16万是我刷信用卡借给烂婊子的。三个月分期先息后本，5月底就要还本金。她就是不还，中间陆续几十次给了我2万，就是微信那种每次500、200。这种还钱方式最是我受不了的，我一刷信用卡少的10000多的50000，她这个烂婊子恶心死人了，我日你妈你200元也转，你他妈攒够1000也好2000也好你再转，你妈了个逼的200也转。我日你妈了个逼。
和她协商这个钱怎么还，我说你一个人单独住100多平米两室两厅的房子租金高一个月2000+。我就说你换小点的把租金退了1万给我、政府不结款你让四个司机多少退一点钱回来，结果烂婊子把我骂了一顿，她说她不住一个月1000的房子，还说司机比我重要。我听了她说的我很气愤，我日你妈，你个烂婊子，你自己要高消费春节海南旅游、到处吃喝玩乐，你没钱还我。你日你妈，你这个烂货你有啥活的。
我为什这么气愤！！！！！！你日你妈，你个烂逼你他妈还是人吗？？？？从2014年我工作开始，那时烂婊子刚50岁，她就逼我要养老钱。2015年烂婊子到我对象单位找她们经理借钱3万因为这个事情差点和媳妇分手。2017年硬逼着我要刷信用卡10万否则带着她欠的高利贷到我家来砸我家。2018年你个烂逼活活把我爸逼死，你硬逼着我爸离婚把唯一的一套65平市区的房子给你，你卖了你去还高利贷，我爸孤苦伶仃一个人租房子过了半年肺癌就活活病死了。我日你全家。你烂婊子全家怎么不死绝！！！为什么老天爷不惩罚坏人！！！老天爷你不公！！！这种畜生做了那么多的坏事你为什么不让她去死！！！老天爷你眼睛瞎了吗！！！
他做的坏事太多了，今天就说破坏我婚姻的事情。
烂婊子破坏我的婚姻 我让她还钱，就说还钱的事，她说她为了给我还钱她去医院做护工一天260元挣钱。又开始卖惨装可怜！！！你2个月前海南旅游吃喝玩乐的时候呢！！！
我说你不要去我家里看我儿子，你在医院把不好的东西带到我家里，带给我儿子！！！我这么说有错吗？？？我说你也不要到幼儿园去接我儿子，你这样不好！！！我这么说有错吗？？？
烂婊子恶毒地咒骂我，烂婊子知道我在离家2000公里的地方工作而且长时间不在家，但是她说出了最恶毒的话。你知道你媳妇每天真加班到8、9点吗！！！
她质问我！！！烂婊子知道我的软肋！！！烂婊子很了解我！！！她专门说出了那句话你媳妇真的在加班吗？？？
这句话比骂我什么更难听的都要恶毒！！！她知道我离家远我很想家、很想儿子、很想媳妇！！！她知道我媳妇对我不是特别好！！！她知道一切，但是她还是说出了那句话！！！
听到那句话的瞬间我就破防了我想哭！！！瞬间我就像个乖宝宝一样恳求妈妈的答案，我不要钱了，我只求她说出真相，她看到我媳妇晚上和别的男人逛街了、她看到我的媳妇和别的男人开房了、她看到我媳妇上了别的男人的车了。
瞬间我就觉得我的婚姻的不幸开始了！！！我孩子像我一样开始被父母不幸的婚姻所折磨一辈子！！！
我一个人在外地心里憋得慌，下午和媳妇打电话就说起了这件事，可想而知影响的严重，我媳妇打电话给烂婊子，烂婊子却说她什么也没说。烂婊子想继续伪装，好在毁了我的婚姻后继续在精神上虐待我的孩子。
老天爷！！！你睁开眼好好看看！！！我父亲在他38岁的时候被这个烂婊子背叛，烂婊子当着我的面把她的男人带回家过夜，我受不了打电话告诉了远在千里之外工作的父亲。如今我38岁，烂婊子也要毁了我的婚姻！！！
从我打电话给我父亲时，我就开始切身体会父母婚姻不幸带给我的伤害！！！他们的婚姻不幸并不是一般的，烂婊子在精神上控制我的父亲。
逼我父亲把每个月的退休工资给她。烂婊子的理由她要创业开印刷厂为了那个家挣钱。就和骗我投资买卡车跑运输一样。用理财投资为诱饵。 实际上她早就和那个懂印刷的技术工搞在了一起，折腾那么多年一分钱没有挣到最后把家产败光变卖给她还高利贷。 逼我父亲变卖唯一的房产给她还高利贷。 2016年底时，装可怜骗我去给她贷款还钱 对于烂婊子破坏我婚姻的破解方法 首先要自信！
我不是我爸，我经历那么多的悲惨遭遇在生活经验、人生经历、知识学识、心理认知等各个方面已经全面超越我爸和烂婊子。
我自己的家庭很幸福！媳妇和儿子都很好！用不了多久我就可以和媳妇儿子团聚！我们的家庭一定幸福！也必将一定幸福！！！
其次不要把这种事当回事！
这就好比你和媳妇儿子走在路上有人骂你媳妇是婊子、你儿子是傻逼一样！！！这人是什么档次？？？能和我比！！！全国能和我在某一方面比一下的不超过20个人，而且这些人与最高领导人的连接度不超过3。为什么要把这种事情当回事呢！！！这不是自寻烦恼吗！
对孩子和家人的爱是力量的源泉！
写到这里心中充满了力量！一个自己婚姻那么烂的人竟然敢质疑我幸福的婚姻！我绝对不会让我的孩子像我一样受苦，我一定要给我的孩子提供比我更好的条件！！！我也一定是一个优秀的父亲！！！
套路总结 ① 长时间通过亲情伪装、精神控制等手段迷惑潜在对象 烂婊子之前做过很多坏事，婚外情、骗我爸卖房子、活活逼死我爸等等。
为什么我爸死后我还会相信她？当时我以为的人性就是：父亲死了我是她唯一的儿子，在这个世界上她再没有亲人了，她应该不会再害我。
② 利用投资、创业、开店、置业买车等方式通过精心包装，以高回报、高利润为诱饵骗取大额钱财 和一般的杀猪盘一样，买车置业没问题，确实有车、也确实有活、也确实能挣钱，前期给你回报大概是你投入资金的20%，后期你想挣钱继续让你追加投资金额。充分利用人性的贪婪！！！逼真的项目包装手段！！！
③ 道德绑架精神控制 通过卖惨、装可怜从道德感上逼迫你就范借钱给她。充分利用底层人的各种困难如医院、司机家人生病、自己生病住院、自己在医院做护工、房东离异一人养家带娃、其他人生活困难等等原因卖惨装可怜对诈骗对象进行道德裹挟。 因为烂婊子会在逼我要钱时经常给我发别人住院的照片，我就说怎么随手就来一张医院的照片。
诈骗通用公式 用 ① 亲情裹挟 + ② 道德绑架 + ③ 高额金钱回报（贪财） 三者构成完美的诈骗闭环，心理学利用效率及高！！！
破解方法 其实很简单，对于其他所有人的回应都应该是：“这是你的选择和我有什么关系！！！”</description></item><item><title>开始感悟</title><link>https://logyj.github.io/posts/0001-01-01-%E5%BC%80%E5%A7%8B%E6%84%9F%E6%82%9F/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:01 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/0001-01-01-%E5%BC%80%E5%A7%8B%E6%84%9F%E6%82%9F/</guid><description>开始</description></item></channel></rss>