<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>985吐槽 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</title><link>https://logyj.github.io/categories/985%E5%90%90%E6%A7%BD/</link><description>Recent content in 985吐槽 on 🏔穷山距海🚣‍♂️</description><generator>Hugo -- 0.125.5</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 08:20:20 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://logyj.github.io/categories/985%E5%90%90%E6%A7%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>一流985的恶心见闻录(持续更新)</title><link>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</link><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:20:20 +0800</pubDate><guid>https://logyj.github.io/posts/2024-04-18-%E4%B8%80%E6%B5%81985%E7%9A%84%E6%81%B6%E5%BF%83%E8%A7%81%E9%97%BB/</guid><description>2024年4月21日晚23:10 985公司跺脚上楼的傻逼又回来跺脚了 上个5层的楼跺脚的声音比你妈逼都响！！！这就是个傻逼！！！
一直持续到1点还有几个傻逼陆续跺脚上楼！！！你们的人生路就这么沉重不堪吗？你们几个傻逼没有任何勇气抬起脚走好人生路吗？怪不得中国汉奸多，跺脚害人可以，抬头勇敢向前不行！！！我操！！！
2024年4月18日 一流985公司竟有买鸡蛋还要插队的垃圾 早上在公司食堂排队，等到我时身后一人直接走到窗口前买鸡蛋，你他妈眼睛瞎了吗？十几个人的队伍你在我后面排了不少于2分钟，最后前面就我一人时你就插。你不是喜欢插吗？你他妈前面有十几个人的时候怎么不插，你怕直接插到前面第一个被后面十几个人插吗？？？表面看着人畜无害的结果坏到骨子里，真他妈是个没教养的。
还有昨天卖饭的也是，看见排到我了结果走到旁边的窗口了，你卖饭就好好卖，卖个饭还挑三拣四的！！！能不能专业一点！！！
2023年12月19日 985公司中上楼如上坟怪现象 最近20多天感觉公司宿舍门口晚上11:00-1:00楼梯间的上楼梯跺脚声音很大，通过现场观察（听见跺脚声就出去跟随五米远观察）分析如下：
声音 跺脚声音来源：楼梯上每天走的人很多，但是跺脚声很明显的有5-10位左右（晚11点多躺床上睡觉能被吵醒的量级），说明大多数人正常走路的声音是听不到的。侧面说明这5-10位的上楼梯是异常的。 声音产生的物理机制：很简单鞋和楼梯地面碰撞产生声音。楼梯是水泥的作为固定变量。鞋确切地说是人穿着的鞋，影响因素① 鞋底的材质是软还是硬；② 人上楼梯跺脚的力度。 典型观察对象数据 从所住楼层、体形（体重影响走路形态）、外表穿着（表现性格）、鞋（声音来源因素）、跺脚噪声等级（表征跺脚力度，5级：1级正常、2级可接受、3级噪声、4级较吵影响阅读、5级影响睡眠）、楼道内走路表现（非上楼条件下的差异）方面分析进而从物理、心理得出初步结论
观察对象 观察次数 楼层 身形 外表 鞋 跺脚噪声等级 跺脚特色 楼道内表现 观察结果 对象1 6 5 瘦高180cm 全黑连帽外衣 正常 5++ 全过程超重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，足见该生内心阴暗。 对象2 3 5 中等170cm 正常穿衣 正常 5 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，但楼道内正常走路差异很大，总体功力没有对象1跺脚厉害，但同样可见该生内心阴暗。 对象3 4 5 中等175cm 黑色衣物 鞋底偏硬，直接能从声音听出鞋底材质很硬。 4+ 全过程重型跺脚 正常 上楼跺脚如同给自己爸妈上坟般沉重，楼道内正常走路但鞋的因素明显，故意穿硬底鞋上楼还故意制造噪声，上楼时明知是硬底鞋不注意收力且故意跺脚可见该生素质极差、内心阴暗。 对象4 3 5 瘦小160cm 暗色衣物 正常 4 全过程绕路跺脚 不正常 从北侧楼梯间上楼，跟随观察实际在其宿舍在楼南侧，故意从北侧楼梯间上楼跺脚制造噪音足见内心阴暗。 对象5 3 3 瘦小160cm- 亮色衣物五官是典型南方小男人、笑嘻嘻的和洪梓荣一样。 不正常，专门打了铁掌 5 全过程铁掌跺脚 正常 故意穿打了铁掌的鞋上楼，上楼时用铁掌故意撞击楼梯，噪声清脆响亮，跟随观察其换上拖鞋打水泡面上楼也是故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象6 3 5 中等170cm 听声音 正常 5 全过程三步一跺脚 正常 故意上楼时用连步上楼最后一脚落下使劲重重跺一脚，上楼有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 对象7 2 4 4+ 全过程铁掌步步跺脚三步一超重跺脚 正常 上楼时故意重跺脚，且有规律故意跺脚制造噪声，足见其内心阴暗。 结论 身形瘦小、面相不和善给人感觉苦逼、穿衣怪异、鞋子选择怪异、不同环境下行为差异巨大的这些人心里阴暗，不要和上述人交往。</description></item></channel></rss>